美國有無可能重演一次"被偷襲珍珠港"去搵理由打柒支那？

大前題係支那有撚種偷襲珍珠港呢d lv咩
偷襲麥當勞就有佢地份

憑咩侮辱山本五十六

武肺勁撚過偷襲珍珠港la

偷襲自己人民

支那仔除左除陰濕玩手段完全無guts

打印仔都比人輪番轉頭 咪玩啦

唔怪得你破產

可能犧牲台灣

但係都唔打呀。你吹咩

死撚哂佢啦你班鬼佬

玩軟性入侵好難搞，tiktok 個d

笑咗

武統

其實呢隻武肺隊冧全世界，事後點都應該要大陸賠償啦屌

山本根本對太平洋長期作戰冇把握，只係頭一年係打到係威係勢

不過支那偷襲美國嘅話我驚72 小時內支那滅國